感情台嘅絲打bb真係好怕醜

成日撩佢地講野
都唔敢應我

你又搞咩撚野啊？肥仔

想同我嘅絲打bb談天

點解你成日都要搞咁多野？

因為想搞絲打bb

即係佢地係唔敢應我 而唔係唔敢應我？

求下你話我知 我真係好想知

係你個樣太醜嚇怕人啊 算唔算怕醜啊

算巴打講得好啱

我唔知醜㗎

介紹啲bb來認識下得唔得